漆彈未用

油漆彈

學術討論 點解香港咁亂仲未見過依樣野？

漆彈扔得中咁Molotov都扔得中啦

射程。
請問你吹緊冷氣定暖氣？

d錢咪又係用香港人錢買佢地gear

咪扔中左

咁molotov都扔得中點解我仲要用漆彈啊